問及為何無全面封關 林鄭月娥：係咪連「旅客」落嚟「探親」都唔得呢？

on9無下限

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

係
就係唔撚比探

親你老母

醫院病都唔撚比探

探親

上去探啦，探完咪番黎

係

係呀屌你老母

瘟疫期間 探親
0分重作

呢個年代呢個時勢

仲死要親身黎唔用視像

梗係啦屌

康文署封館
正常人去圖書館睇書都唔得
正常人踢波又唔得
大陸人探唔到親關我鬼事

探少一陣會死?

話探親就入得

探你老母親咩, 香港可能大把人都有親戚係武漢 係咪都要罵武漢封城啊

探你老母 依家咩時候啊

探你老母

Dklm

正臭hi。探你老母，叫你兩個寶貝仔上去幫手啦

The answer is yes

點解探親唔可以上去探

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民由中國大陸返港後必須進行為期14日隔離及醫學監察

快撚啲中肺炎死撚左去啦林奠

係咪全香港人死哂都無問題？

探你老母啊八婆

梗係啦！屌！乜撚嘢時候！
成鳩日講啲聽落好人道諗下就知鳩嘅藉口，
以為自己好啱。on撚9！

風頭火勢，探你老母咩探

唔係唔得 先隔離十四日 無事咪放囉

係 唔撚比

中共：死嘅又唔係我，我洗乜理你地班蟻民？

痴撚線

處理好疫症先探啦，探遲一陣使死咩

探得 不過唔係呢個時候

支那返鄉都唔得啦
探你老母
而家邊個會想有支那親戚黎

on9 而家有疫症呀，梗係唔比探親啦！

探病都唔俾，同我講探親。

第一個黎探你呀八婆

你問下湖北省. 係咪離開湖北去探親都唔得呢?

行街戴口罩都唔俾啦
帶病毒探親就得

係呀 毒婦
不出不入

係阿 臭西

個個衝哂去禮賓府探你就得

旅客就唔會播毒？
探親就唔會傳染？
On9少陣喇，抄人哋政策又抄唔足，正一Copy Lamb。

問番佢係咪黎探你先屌你老母

點解大家都係一國兩制，大家都係特别行政區，但澳門可以做嘅嘢香港唔可以做？

死人啦仲探親？

屌 唔記得左第4，5單？對父母黎港探親 最後驗到出事

唔得

唔鼓勵香港人番支那, 點解仲要鼓勵人「探親」

又係答唔到

遲2 3個月落黎駛死咩

梗係減少傳播風險緊要啲啦仆街

好似停一陣會攞佢命咁

隔mon探囉屌你
係要死落嚟探嘅？

個撚個都係探親架啦
有事就同胞無事其他國家

條7婆真係唔識架....
cl97s架佢

完

屌真係理佢都嘥鳩氣
港人自救 罷工封關

秒

大陸都呼籲市民唔好拜年，探乜春親，係咪要反習

唔知一問 大陸停簽自由行 係咪要有香港身份證先嚟到香港？

可能係老母係香港
個仔係大陸呢

呢個時勢仲探親

一句答佢係呀仆街

湖南
武漢果啲
係咪封省封城
又可以比人探親出入單

係阿屌你老母

中國連返屋企都唔得
林鄭學嘢啦

非常時期，探乜嘢？

無錯 就係咁

當年沙士咪就係有條支那狗落黎淘大探親探到仆哂街囉

唔撚比

去你屋企到探

Cls

醫院無得探病
但可以嚟香港探親

探你老母個閪

Pushed

係
完

點撚樣証明佢有親係香港呀屌你老母

弱智無極限

探完之後香港人死撚曬

係呀 唔撚比呀 探親探sp探sp 屋企隻狗都唔比呀 全面封關啦屌你老母

屌

呢點我都睇唔明
乜大陸人係拎自由行簽證黎香港嫁咩？咁平時啲大陸親戚落黎都要簽證？

係呀屌係老母

要保命，定係要探親?

探細佬 仲要係佢屋企肚痾

為左比你探親要令香港人死?

係 就係唔撚得
鬼叫你哋同胞搞出禍

為左探親賭上七百萬人條命?

咁垃圾既問題都問得出

係！

完全害死人

依家仲俾人落嚟探，遲下就拜山先有得探

應該係一陸番黎都要接受14日隔離，唔洗封都會小左勁多人落黎

探親重要定人命重要

On99 你個老頂叫人咪撚「串門」（拜年）啊

鄰國一個村長都醒目過年年考第一既林鄭

咁自私既野問個個 個個都話唔得
探病都唔得 仲有咩親係要咁緊急探
好人好姐明知自己有機會帶毒 就唔會去帶比親友啦
不過林鄭唔是用人既思維諗野大家都知

見最後一面咩，見遲一陣駛死啊

趕返啲蝗上去囉死臭閪

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

屌，而家搞出人命啊，而家啫係探親重要過人命喇下話

咁佢地啲簽證要提早幾多少申請？

要去翻自己出生地個市政府整簽證

個親戚都唔歡迎佢啦大佬

大劣人繼續落黎

唔比父母仔女探病
但比大陸親戚探親

DKLMCS

gwok on also need to 落嚟嘛

係咪比大陸人探親重要過香港人700萬人命?
林鄭我DLLM!

全面封關都可以探親
香港人自己去中國大陸啲所謂親戚

林鄭:咁係咪死都唔比人探丫？

咁班武漢人點解前幾日仲落到黎
臨封城整到去香港既證?

又初心

要斷絕所有來往

Yes!

智障

佢都痴撚線 你有病會唔會去探人呀?

咁中意探
叫佢哋返去探

唔得呀屌你老母

又話減少不必要來往，原來探親咁撚緊要

封關即係避走他方返外國都唔得
美國都冇得你去

係咪我想去武漢探親都唔比？ 做咩封城呀
探親大撚曬？

咁嘅IQ年年考第一？
考第二嗰個已經係低能仔。
咩中學咁垃圾

去大灣區團聚啊屌佢老母

探你老母親呀，醫院都唔比探病喇

叫你封關呀
明唔撚咩咩叫封呀仆街

廿鳩幾年
支那人已經用左萬億次探親侵害我港 屌你老母 乜撚野一家團聚方案 屌你老母
撚同你有親呀？

55

你老母，之前倚嶺南庭嗰件咪探親囉，傳埋俾佢個女呀，探親就自動冇病咩

答：係呀，死人啦仲探親，探你老母咩

點解仲有公務探親等可以嚟，咪就要留一條路比領導走囉。

佢咁講我第一時候答佢係, 就係唔撚比支那人落嚟播毒

親人都唔想見啦CLS

講得好！

叫d仆街官去武漢探親啦dklm

梗係唔撚得啦，唔係咩叫封關？
如果武漢人落香港探親，你會俾佢黎？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

黎香港訓一晚都要簽證？

同埋水貨客拎咩證件黎香港？大陸身份證？

S

係
唔得

封關口岸 缺一不可

仆街真係博開年

呢個時候仲探乜嘢親呀你老母臭西

起碼人哋個村長至少仲識得幫返自己人
呢一個林鄭月娥淨係識得去擦鞋，害死自己人

唔得呀
醫護罷工啦屌

大把人幾十年都冇去過探親啦，暫時探少幾個月有乜大不了！宜家又唔係好似當年東、西德起圍牆！

緊係呢個緊得啦。弱智？

街都叫人唔好出
仲探你老母親咩

根本好多水貨客係 「香港人」

探你老母啊

777係米真係咁講???
給呢張圖佢睇.
同埋醫院唔好取消探病安排.
唔好有隔離病房攪到探親人唔得.

最好嘢仲有人信777想唔做.
同777被迫去執行中央決定,個下好野.
根本習種話要小佢屎忽,佢都即除褲.
呢條無人性PK.

推

呢個時間探乜撚野親

作為特首 估唔到佢可以問埋啲咁低能問題

肺炎會因為探親而唔傳染？

係
探少一年唔洗死

平日唔撚探？dllm

下緊係唔得啦。弱智？

探乜撚野，有病點算？

Why not????

關口點樣即刻check你係黎探親。。。。

直接答係啦，on9，而加咩時候，俾足時間，佢地堅持留係大陸係佢地選擇，人地要死唔俾人死咩

香港而家有8單確診
已經算係半個疫埠
你作為香港首席官員應該保護自己市民同埋旅客
不過講嚟都無用
你咁撚廢又唔識聽人話
我話你呀賤婦林鄭月娥

探都唔係依家探啦屌你老母，有冇咁緊火

最大黨

當然唔得啦

咁就要民間自行封關！先取羅湖

旅客探咩親？姐係無必要啦

話明要隔離
探乜撚嘢

大疫當前仲掛撚住探親

比女人做重要職位真係聽仆街

廢話
咁都要問
香港人條命緊要定你走水貨探親緊要呀

乜撚野回答,咁撚似D冇知識嘅廢老

咁醫院而家又唔比探親???

我諗佢係唔check

因為條仆街重要攞分。。怕比阿爺罵你羅。。垃撚圾

on鳩 支那狗返大陸探親唔得？

on9

有時分唔到佢係真弱智定假

佢地返去探咪得

等冇事先黎探唔得既

咁你咪邊關隔離14日先囉

係呀屌你老母................

Push

咩親戚會呢個時候帶病毒落黎送大禮咁好啊

簽證有好多種！
佢淨係唔批 旅遊簽證，咁其他簽證呢？探親、辦公，繼續批！！！有咩分別

我探你老母親咩
要團聚就躝返大陸唔好落嚟啦

係呀

唔撚得 呢個環境 探乜撚親

落黃泉探啦屌你老母

up

探佢老母，武漢封城咪一樣可行

探親緊要定人命緊要啊
又想打人情牌 on99

探你老母個閪呀

秒到...

係要揀有疫症時期去探親！(吹咩，係要打風先至去游水、行山！)

係，非常時期仲考慮咁柒多理由，咩都唔撚洗做啦

有病就唔比，就係咁簡單！

探親? 唔識自己上去?

視頻咪得囉

真係屌你老母! 疫情爆發緊呀!!!! 仲探乜撚嘢親呀??????? 傻閪!!!!!!!!!!

有啲可能一早整好咗
一段時間內有效

探完親可以直落清明

冇錯 就係唔得

你同台灣講下先
人地親都無得探

佢不停用謬誤去證明自己冇做錯

緊係唔撚得啦

探你娘親

大陸人今個新年係唔會探親㗎

咁究竟點解要封關？封關唔係政治要求，係防疫要求，啲病毒會知你「探親」就唔感染人？咁聰明嘅病毒不如叫佢淨係感染中國人同藍絲，唔好搞其他人，到時關都唔駛封

真係on9無下限

拒絕假封關

我聽到都打個突
回港探親嘅人特別無病？
病毒會揀上邊個人身上？
唔一刀切根本無意思

唔得呀林奠臭雞!

俾既就唔撚叫封關啦

支那人存在於地球上本來就係一個錯誤

會死架wo 係咪死都要探？

唔俾咪唔俾 驚咩

叫佢2個仔去武漢一轉再返香港探親

係咪去醫院探病探親都唔得呢？

呢兩日一定好多大陸人衝落嚟
攬炒之母

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
係做樣唔係跪低
附深圳灣片段

阻人探親仆嘢燒春袋！

其實係番戶籍地，農民工仔女係大城市土生土長，高考都係番鄉下考試，因為戶籍都係係鄉下。

非常時期呀

支那人個個有病探乜撚， 自己都絕症仲想害人最後一面

旅客點探親攪清楚 d 身份先

Exact7y, 黎緊一定大量探親同商務簽證黎香港
柒婆留左尾門，一定要mon住個人數

緊急情況，醫院都唔俾探病呀

入境:你黎香港係咩原因?
牆角人:ER....ER...我是來探親的
入境:(批准)

叫佢去武漢探親

呢句掂呀

深圳人以前可以一簽多行黎香港，而家就變左一周一行。仲有好多人嘅仔女係香港出世，所以呢d人可以用探親簽注無限次黎香港。

封關係為咗防疫，唔通啲病毒知你落嚟探親會唔感染你？on99

push

係 有病探乜撚親？

佢上得去就預左

日本確診第一單
潛伏期共16日
中間發燒假陰性
到今日再發先確診

話左 見有連登仔幻想佢會封
公務員home office都係班高官怕中招咋

你醫院連病都唔比探仲落黎探親？隻病毒會因為你探親就唔傳播

講多錯多

好句好句

屌，你去武漢探親呀笨

屌你老母你話比探親丫嘛

咁就嚴格執行探親

落嚟果啲要申報探邊個親，係咩親戚關係

仲要通知香港親戚要有香港人不反對通知書先比過關

咁先叫做確實探親呢件事

唔係阿豬阿狗鳩up都放佢落黎，咁你個關口到底有乜意義？

大陸連開兩圍食飯都就黎唔比啦
使唔使鬧甴大大唔比人食飯

係架,人地領事館職員返到美國都要接受隔離觀察十四日.

咩時候應該做 咩時候唔應該做都唔知
呢個時間黎探親

探你老母親咩，要探親就安排專車場地去你個禮賓府探

同共產黨講啦 武漢去第二個城市探親唔係唔得吓話

探你先

痴撚線，探病都唔得啦！仲探親！

咪臭系！

係呀屌你老味！

咪係

醫院都唔俾人探病啦 777

推爆佢

弱智都讀撚到咁多書 真係弱智無界限

係呀，有咩留返拜山先講啦好嘛

廣東省可唔可以唔比其他外省人入
咁海陸就黎唔到香港 得廣東省既人黎到

係差機場

探親要探親簽證
根本可以完全唔比個人遊落黎
剩係比探親同商務
台灣都係啦
大陸個d簽左入台證都要cancel

真係衰d講句係醫院最後一面都見唔到時，你同我講遊客播，探親播........

你真係弱智 點解民主咁重要就係咁解

瘟疫探乜撚野親呀

返港順路偷運啲野味返屋企食

dklm 封關就封全部，封啲唔封啲，就好似特大颱風襲港，有屋企封窗只係封幾隻，問佢點解？佢話要空氣流通一樣咁on9

答你係
再問係咪想屌柒你老母
我都係答係

你比人探親
除時攪到好多人以後無得再探親

支那做乜唔俾湖北人出去探親

咁撚鐘意返去
咁就咪撚落返黎thx

係呀DLLM

係，危急關頭仲探咩親？
咁鍾意探，留返拜山探啦，柒頭

為左俾你親戚探親
攪到人地無左個親戚

係咪探遲兩個星期都唔得？

係啊on9

係，中央同省政府都叫人減少拜年你仲叫人落嚟探親

探妳XX咩真係..

我老豆入咗醫院，都無得探啦！呢個時候仲落嚟探親！
我老豆有腦退化，又唔識用FaceTime. 咁我可以點樣我老豆？
DKLM

風頭火勢探乜撚嘢親

係

你想探就自己返上去 但唔好落返黎

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

係呀屌你

局部回應「封關」的方式，和七個月前「暫緩」逃犯條例的思維，一模一樣，由於不願意滿足社會全部要求，以維持「執政權威」，結果就是唔湯唔水。

咁既時勢 探乜撚野親

係咪病毒有眼，見你探親就唔會感染你？

我相信藍絲都會話 係。
完全同香港人disconnect

仆街了今次...

屌你老味我做個地盤個撚個都係支那生番

仲要過掌紋機,個撚個生番都係零教育

屎尿亂尻屙, 零衛生常識

老細強迫我聽日返工不了不了

你鍾意炒就炒啦

係呀 唔撚得呀屌你老母 問嚟都ON9

醫院: 係咪連「家屬」去「探病」都唔得呢?
咁你醫院又set做緊急?

探你老母
d農村村同村中間都封左路
屌你on9到呢

探親個啲係咪就係單/雙程證 ？

特首沒有認受性就係沒有認受性
講啲說話都唔係人講
探親比人命更重要?

唔得呀

瘟疫會死，唔探親唔會死

發覺佢地理虧就好鍾意反問
以為真係會加強說服力

屌佢地落地獄探啦

依個時勢搵個武漢落嚟去探你就岩哂

探唔到親緊要定瘟疫緊要?

證明條友真係on9

緊係啦屌你老母

就係唔撚得呀屌你

佢真On 9 定假on 9呀 吊

仲探親？你唔好問落黎玩得唔得？你都on99

探病都唔得仲探親，佢可能真on9

係......唔好咁白痴好唔好

探親幾時都得啦 封關最佳時間過左就係過左

一早整左

答：係。

就係唔撚得啊屌你老味

咁個個有病都話探親啦低能
跟住又強行衝關最後移記d三四星怕左你又俾黎落黎

班支那人不嬲身體最誠實
日日屌香港
到年尾搵埋少少錢
實搞定香港簽證過嚟買嘢
你計返人口有1%湖北人整咗香港都收得皮

點解我地有個咁無常識既核凸首！
醫院都唔比探啦下話

又係初心論啲friend

旅客帶病又點撚樣探親啊 臭閪

緊係唔得啦
On9架

探親重要過香港人條命？

係啊 就係唔撚得啊
邊個係你香港親戚啊 送埋佢落去同你團啊

九唔搭八
係呀
旅客探乜撚野親呀？

為咗探親，死人都無所謂

係啊！親屬都唔可以探病啦

醫院探病人都唔得
但大陸落黎陸親又得
咩logic

探親原來係必要 on9

呀~~~~~~~~~ 死八婆，點解 點解可以唔封關

要探自己上大陸探

今日初四啦wo

係，明知黎殺人都放？

探親簽證

佢都忽忽地

老人院婆婆都無得探
但比大陸人探?

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

去美國國會議員、國務院的twitter留言，話港府不對中國封關，足以證明香港係完全冇自治，咁美國應該要取消對香港的優待。亦希望我要攬炒、大專遊說團、眾志gphone等快快幫拖。

記住要講：香港不對中國封關，死的，不只是香港人，還會是全世界。

訓左幾耐呀呢個傻西，大陸村民係趕自己親戚出村架

明知有事仲上去仲唔係想自殺？

口罩法唔比戴口罩就得
唔比旅客探親就唔得
幾百萬人陪葬就得
冇得探老母就唔得

約埋去武漢探啦屌你老母

有10個都死啦

探乜柒野，等林鄭你死撚咗黎拜你山就得！